聽朝同我死哂出去保護有良知嘅香港學生

［突發］9月9樂富要人！！！

《創舉》 9月9日 圍哂成個葵盛圍！！

9月9日 星期一《葵盛圍》和你拖！約定你

9月9號 第一城學生哥要人

［中學生要你哋支持］何文田9月9號十一校人鏈

請支持9月9日「將軍澳中學生明日之路」

[十級和理非]9月9日，名校網中學生人鏈，和平之鏈，自由之路。

屌你老母臭閪
比人踩到上心口 仲香港小姐
屌你老母
中學生聽日人鏈一啲聲都冇
我地呢啲老野 有咩三長兩短就靠佢地
而家唔保護佢地幾時保???
等佢地比廢老打到變豬頭先出去好冇????

你老母臭閪
香你老母港小姐
你覺得一班代表唔到香港嘅人
仲重要得過我地啲學生哥?

[建議] 出黎發夢或者遊行，我都會同朋友講....

推
有twitter 推英文版

PS
民間記者會反送中既問卷調查!!! 做左佢！！！

你老母全部同我而家瞓
聽日去做肉盾

仲有ptu喺附近，學生都唔怕，你地怕啲咩？
全部同我岀嚟保護學生

9月9仲有九龍城人鏈
聽朝見 9間學校既舊生

sor9 太多copy唔哂
總之冚家同我死落去做肉盾

我p牌推唔到，樓主幫手

精蟲上腦嘅

而家同我上網即刻搞掂佢

屌你老母 港蛆咁多個加埋都唔夠一個女優正啦屌你個腦
打完丁好同我死上床
屌多你地一次老母

推呀

北區要盾

Push

【🌞明早全港中學人鏈列表 入嚟睇睇有冇你哋間學校？👫】

聽日全港各區已經有130間中學校響應了全港中學人鏈行動嘅呼籲啦👫。無論你地係校友抑或係學生，都歡迎一齊參與組成人鏈，並遲5分鐘進入校園，以展現對爭取五大訴求的堅持！聽日返入學校之前，唔好唔記得參與人鏈行動啊！
_________________________________

【 #港島區 】

地區：#中西區
地點/路線: 金鐘半山
主辦學校關注組：
聖若瑟書院 @sjc_antielab
聖保羅男女書院

地區：#中西區
地點/路線：摩星嶺道
主辦學校關注組：
聖嘉勒女書院反修例關注組 @scgs_antielab_

地區：#灣仔 #金鐘
地點／路線：主要為囍帖街至堅里一帶
主辦學校關注組：
香港華仁書院
嘉諾撒聖方濟各書院
香港鄧鏡波書院
鄧肇堅維多利亞官立中學
聖公會鄧肇堅中學

地區： #南區 #鴨脷洲
地點/路線：利東邨道
主辦學校關注組：
香港真光書院
香港仔浸信會呂明才中學

地區： #南區 #黃竹坑
地點/路線：警校道至深灣道
主辦學校關注組：
新會商會陳白沙紀念中學

地區： #南區 #置富 #薄扶林
地點/路線：置富徑至薄扶林道
主辦學校關注組：
嘉諾撒聖心書院
余振強紀念第二中學

地區：#南區 #華富
地點/路線：華富道至華建樓
主辦學校關注組：
培英中學
聖公會呂明才中學
明愛莊月明中學

地區： #南區 #香港仔
地點/路線： 香港仔水塘道
主辦學校關注組：
嘉諾撒培德書院
聖伯多祿中學
_________________________________

【 #九龍東 】

地區：#藍田 #油塘
地點／路線：主要為高超道附近至啟田一帶
主辦學校關注組：
五邑司徒浩中學
聖公會基孝中學
聖安當女書院
藍田聖保祿中學
佛教何南金中學
天主教普照中學

地區：#黃大仙
地點：慈雲山
主辦學校關注組：
聖母書院
聖文德書院
德愛中學
協和書院
保良局第一張永慶中學
保良局何蔭棠中學
國際基督教優質音樂中學
香港神託會培敦中學
佛教孔仙洲紀念中學
彩虹邨天主教英文中學
救世軍卜維廉中學

地區：#觀塘
地點：功樂道
主辦學校關注組：
寧波公學
聖傑靈女子中學
慕光英文書院
觀塘功樂官立中學

地區：#觀塘
地點：觀塘
主辦學校關注組：
基智中學
地利亞修女記念中學(協和)
觀塘瑪利諾書院
呂郭碧鳳中學
堅樂中學
梁季彜中學
梁式芝中學
青松中學
何明華會督中學

地區：#黃大仙
地點：富美街
主辦學校關注組：
中華基督教會扶輪中學
五旬節聖潔會永光書院
潔心林炳炎中學
龍翔官立中學
樂善堂余近卿中學
_________________________________

【 #九龍西 】

地區：#九龍城
地點/路線：延文禮士道 牛津道 何東道
主辦學校關注組：
香港培道中學罷課關注組 @ptms_strike
民生罷課關注組 @msc.studentstrike
喇沙書院反修例關注組 @lsc_antielab_
嘉諾撒聖家書院反對修訂逃犯條例關注組 @hfcc_antielab
東華三院黃笏南中學反修例關注組 @wfn_concerngroup
瑪利諾修院學校(中學部) 紅磚社會研究小組 @mcsantielab
賽馬會官立中學反修例關注組 @antielab.jcgss
何明華會督銀禧中學反修例關注組 @bhjs.antielab
香港兆基創意書院

地區：#深水埗
地點：深水埗-荔枝角
英華書院
聖瑪加利男女英文中小學
基督教崇真中學
德貞女子中學
聖公會聖馬利亞堂莫慶堯中學

地區：#佐敦 #油尖旺
地點/路線：彌敦道，加士居道
主辦學校關注組：
循道中學
拔萃女書院
嘉諾撒聖瑪利書院
理工大學

_________________________________

【 #新界東 】

地區：#沙田 #大圍
地點：行人天橋（新強記方向）集合
主辦學校關注組：
沙田崇真中學
鄭榮之中學
劉伯樂中學

地區：#沙田 #第一城
地點：第一城地鐵站外
主辦學校關注組：
林漢光中學
林裘謀中學
邱金元中學
林大輝中學
聖羅撒書院

地區：#沙田 #沙田圍
地點：近沙角商場一帶集合
主辦學校關注組：
聖母無玷聖心書院
佛教覺光法師中學
台山商會中學
基督書院

地區：#沙田 #馬鞍山
地點/路線：恆光街
主辦學校關注組：
香港中文大學校友會聯會陳震夏中學
曾壁山中學
香港中國婦女會馮堯敬紀念中學

地區：#北區
地點/路線：甲寅－鄧顯
主辦學校關注組：
東華三院甲寅年總理中學
香港道教聯合會鄧顯紀念中學

地區：#北區
地點/路線：禮賢會－馬錦燦
主辦學校關注組：
粉嶺禮賢會中學
香海正覺蓮社佛教馬錦燦紀念英文中學

地區：#北區
地點/路線：百和路至清曉路（部份）
主辦學校關注組：
田家炳中學
風采中學
上水官立中學

地區：#北區
地點/路線：百和路（部份）
主辦學校關注組：
宣道會陳朱素華紀念中學
聖芳濟各書院
@sfac_antilab
粉嶺救恩書院
保良局馬錦明中學
中華基督教會基新中學

地區：#北區
地點/路線：馬會道（部份）
主辦學校關注組：
鳳溪廖萬石堂中學
鳳溪第一中學

地區：#北區
地點/路線：馬會道（部份）
主辦學校關注組：
基督教香港信義會心誠中學
聖公會陳融中學

地區：#北區
地點/路線：李嘉誠－陳震夏
主辦學校關注組：
東華三院李嘉誠中學
明愛粉嶺陳震夏中學
_________________________________

【 #新界西 】

地區：#屯門
地點/路線：置樂-安定-兆麟
主辦學校關注組：
路德會呂祥光中學
順德聯誼總會梁銶琚中學
屯門官立中學
廠商會蔡章閣中學
深培中學

地區：#屯門
地點/路線：屯碼一帶
主辦學校關注組：
香海正覺蓮社佛教梁植偉中學
保良局董玉娣中學
迦密唐賓南紀念中學
東華三院辛亥年總理中學
南屯門官立中學

地區：#屯門
地點/路線：友愛
主辦學校關注組：
順德聯誼總會譚伯羽中學
香港九龍塘基督教中華宣道會陳瑞芝紀念中學

地區 : #荃灣
地點 : 荃景圍
仁濟醫院林百欣中學
保良局李城璧中學
紡織學會美國商會胡漢輝中學

地區：#葵青區
地點/路線：葵盛圍
主辦學校關注組：
中華傳道會李賢堯紀念中學
樂善堂顧超文中學
李惠利中學
葵涌蘇浙公學
聖公會林護紀念中學
佛教善德英文中學
順德聯誼總會李兆基中學
天主教母佑會蕭明中學
棉紡會中學
東華三院陳兆民中學
獅子會中學

巴打做到野

推呀屌

唔好講咁多，推上熱門先

推呀屌你老母閪
精蟲上腦去打飛機啦

上呀

推